其實1萬億條數未必計唔掂

洗咁大當然要節流,公務員差佬消防全部減一半人工,高級既減七成,而且停左黎緊三十年無得再加。老師醫生護士一樣照cut人工,綜援取消,醫療券取消,乘車優惠取消。
你夠膽cut咁多野先去起人工島,市民就服。

咁你做邊行? 減60%人工OK?